今屆最好睇既一場波！

日本真係唔抵
比利時太唔積極 輕敵 比日本入左2粒先急